今日係英超最黑暗既一日

曼聯魔性澎湃入兩粒 點解計輸呀屌你老母？